黑警企圖謀殺香港市民

班黑警禁低完人之後再拖行傷者
完全會加重傷者傷勢
並且故意多番阻礙FA救人
完全係將執法置於人道急援之上

黑警=殺人犯

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

黑警=殺人犯

手足頂住啊

醒啦 我地要一齊行落去啊

千奇唔好有事 求下你

太子站殺人犯

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警